吳志森 20200411 大陸網軍扮台灣人向譚生菜道歉 台灣眾籌國際戰線全面反擊

吳志森
20200411
大陸網軍扮台灣人向譚生菜道歉
台灣眾籌國際戰線全面反擊

Ng Sam
215K subscribers